我想洗牙 我問你答

沙田或者大圍有無洗牙既地方推介
小學後無洗過牙唔想比醫生屌

咁耐無洗的話搵個好少少既牙醫
因為會好痛

嘩
你咁多年冇洗
真係等同謀殺幫你洗嗰位姐姐

邊到洗有姐姐 上次得呀叔醫生 嬸嬸護士

大把啦

前排去左海福嗰間洗

唔係特別痛亦無比牙醫屌

非打手

利申：小學之後無洗過

可唔可以介紹下邊到有姐姐

幾錢?

好似300-400 唔記得左

查詢下先

因為你係大陸仔所以對你好差 係咪？